［奇人異事］搭巴士同個車長起衝突

唔係話啲咩 只係想搞清楚件事 如果係我柒左我願意道歉

正話坐1A路線喺尖沙咀，到啟德落，咁由於架車真係好撚柒多人，啲人行完花市，個個執撚住棵桃花

咁我落車，啲人唔撚識讓一讓，我逼唔撚到出去，到逼到去門口個道門已經閂左

咁好自然反應地我嗌左聲「有落！」聲量中上肯撚定聽到

同一時間，車頭都陸續有乘客上緊車嘟緊八達通，肯撚定有空檔時間開一開車俾我落車

車長無反應，我又嗌多次「有落呀唔該！」

旁邊都有乘客擔心個車長撞聾，幫我手嗌埋一份

有個乘客醒目，幫我㩒多次燈

個車長都係無反應，喺倒後鏡嗰度望住我，咁我唔撚知佢咩心態，可能係覺得咁樣好撚好玩食花

如是者車頭啲乘客繼續上車，我就呢位車長係咪想我去車頭嗰邊落呢，係咪道落車嘅門閂左就開唔番呢，係咪有技術性嘅困難定點撚樣呢

我自己同自己講左句「屌你老母」，諗住逼去車頭落車

喺呢個時候落車道門終於開。

得罪講句，我真係好撚嬲，我主觀地覺得個車長係擺明玩嘢，所以，我送撚左隻中指俾佢

我唔撚知九巴係咪有啲乜撚嘢「按章工作」，其實簡單啲，唔可以落車的話，屌你老母，你同我講聲，我遲一個站落，真係唔撚係問題，鬼撚叫我逼唔切出黎咩

架車行駛中嘅時候，唔撚可以同乘客交談，可以理解，架車上梗客，點解粒聲都出呢，我真係R撚到個頭都爆晒

有無呢方面嘅專家講解下，個車長係咪有啲咩苦衷

too

一野爆出去推鳩埋D塞撚住條路嘅仆街落車是常識吧

遲一個站落唔撚係問題 咁你講閪咩

難啲，要做下gym先

屌你老母閱讀理解攞F呀 唔撚識睇字呀仆街？

有啲司機真係好撚閪

又要扮大方 轉頭又數臭人 小人咪係你呢d囉

邊有衝突、明明係你吹佢唔漲

咁如果係你你會點？
巴打你現實中係咪搭小巴都撚敢嗌落車嗰種毒撚
收撚柒皮啦

你可以咁理解嘅，我係吹撚得佢唔漲，車長車長，架車佢大撚晒

係

衝你老母突咩 仲衰過走住黎屌
原地屌自己老母 傻鳩

係戇撚鳩左啲

其實可以自己㩒制開門

明知多人 未到自己個站已經要行定出去啦
你前一兩個站一定有人落 順住人流行去車門附近
你一定包咬頸話前果幾個站無人落 fine
比人玩係你又唔係我 自己抵死怪得邊個

巴打有無搭過巴士

你啱
都話連登仔勁㗎啦

道門上面有制

你個胸上面都有兩粒大掣

急緊制？

我唔怪你

咁你愛唔愛我？